上水1003模型無左

搬咗嘛

間野賣得仲貴過你搭頭等出去旺角買

where ar

德明書局條街
上樓鋪

大d?

去呢間不如行去粉嶺？ 大埔都開左玩具模型倉

大埔邊間

間嘢就係叫玩具模型倉

雖然1003賣嘢係貴到CLS，不過諗深一層，上水好似已經冇晒賣模型之類嘅地方，得返一大堆垃圾藥房、連鎖店之類。

身為北區人覺得可惜，以前細個果時都會去上水買模型

玩具模型倉大埔店

地址：大埔超級城 A區, L2-071號舖 （Pizza Hut 斜對面）
電話：97900598
營業時間：上午11：00- 下午9：00

都幾大間

依家賣野位置差唔多 但貨架全部貼牆 舒服d
後面有到唔俾入唔知係貨倉定遲d會賣野

以前海禧有間

係咪商場大門隔離果間

係

細個有幫襯過佢D mia系列嘅高達成品

佢算多款

條肥婆串過馬撚，好行唔送啦

間野叫hobbyland

有咩問題
毒撚唔串你串邊個

我小學雞嗰陣時 日日成班圍撚住睇遊戲王卡都冇比人串

不過好貴下就真

呢間係咪黃

雖然1003啲野係幾撚貴，但經過時總會入去望兩眼

1003…以前女友住上水，每次去搵佢都會去果度睇吓玩具，估唔到無去幾年，已經搬左